同人嗌嗌吓有人抛句： 孟晚舟夠唔係美國公民⋯⋯

就算犯法都唔係喺美國本土犯，做乜美國都要拉？

佢犯左欺詐 向銀行隱瞞子公司同華為嘅關係 係加拿大都係犯罪

所以係加拿大拉做乜鳩野衝出黎柒

孟狗係人渣財團太子女 吞左唔少國家市民財產就算佢番黎都要槍敝

佢喺中國上機，証明係中國捉佢送過去架，中國權鬥其中一派送大禮